"Nee," zei de dokter, maar we bedoelen.
"Je hebt zeker niet; dat zou over hem afmaken.
Ik kwam te vertellen en u te adviseren om te gaan voor een nachtje.
Maak een ritje, en proberen te ontdoen van die bange gezicht van jou.
U nog te veel als een spook te presenteren op een zieke-bed.
Waarom gaat u niet naar het kamp en zie de jongens?
U wellicht naar het Eldorado en genieten van een drankje of twee; in feite zou ik adviseren om allerlei hapjes en drankjes gaan, je zult des te beter.
Je geest is woning op één ding; je hebt uitgelaten op een string te lang.
Ga naar beneden en hebben een spree, meedoen aan een strijd, als je dat wilt; anyway, ontdoen van die undertaker uitdrukking; een zwarte gaten zou beter dan dat."
Trafford glimlachte.
